北京市疾控中心：新發地市場病毒從歐洲方向來

北京市疾控中心：新發地病毒從歐洲方向來
14.06.2020 20:00

北京過去兩日新增44宗與豐台區新發地農產品批發市場有關的新型冠狀病毒確診病例，累計相關病例增至51宗。市政府指當地進入非常時期，新發地市場已封場休市，當局將對5月30日以來到過新發地市場或與市場人員有密切接觸的人進行病毒檢測，全市98間機構每日可為9萬多人檢測；目前已完成的5800多個檢測，全部結果陰性。新發地市場周邊小區的4.6萬名居民亦要接受檢測。市場所在的豐台區花鄉地區，升級為疫情高風險地區，另有6個街鄉升級為中風險地區。

市疾控中心表示，仍在調查病毒源頭，全基因組測序發現病毒是從歐洲方向來，初步判定與輸入性有關，可能是通過污染的海產或肉類，或進入市場人員的分泌物傳播，暫未能確定。市商務局表示，目前全市生活必需品整體供應平穩，秩序良好，個別超市或市場的蔬菜價格上漲，部分品種缺貨，未發現囤積居奇、哄抬物價等行為。

賤架

下次順位到火星

不
病毒從水星來的

賴德國啦, 佢最瀨

中国全面禁止入口糧食

肥婆一定含 吞埋精都得

好似特別高毒性

國家講得冇錯

利申見到個病毒搭東方快車起北京南站搭車

仲係講英文的

賴落歐洲啱架啦

但用淡水魚扮三文魚得支那一個係咁做

思路正確

歐洲病毒

話撚知你邊到黎，總之死光最好

似係 我十分認同中方講法

幾無賴
先可以賴返去歐洲

收到風
檢測結果顯示北京肺炎係講英文的

轉頭係咪會向歐盟索償? 歐盟如果仲吞得落呢啖氣, 不如全部做哂中國特區算喇

即是會好似歐洲咁爆

人類同猩猩 基因相似度96%

豬牛羊都85-95%

2021就係全中國強制禁肉

其實係過東德肥婆個閪傳過嚟啊

繼續點火頭

非洲豬瘟都驚左中國人

當初咪又係你傳去歐洲
瀨 瀨 瀨

邊到都好

你都係要執手尾啦

肯定係 德國或者法國，

吃草

歐盟咁幫你
挪威又咁幫你
又要抹黑人同人地d三文魚
做人要識感恩呀

一定係德國。

支那人寫嘅嘢真係好核突
正體中文：
懷疑是輸入個案
初步估計屬外來個案
支那蝗文：
初步判定與輸入性有關

唔係話一律唔可以用加個「性」字去改變詞性，急性、慢性呢啲我哋都會用，而係支那寫嗰啲嘢真係同我哋勁唔同埋過度異化
依家多咗人討論蝗語問題係好事，但除咗用字之外，支、港、台三地個句法同句式都好唔同，想守護香港人嘅語文，用字問題只係冰山一角

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

唔係火星咩

啱呀
唔駛問一定係歐洲啲白皮豬攪事啦

又話而家唔係抹黑其他國家既時候？

加速主義

德國肥婆,幫手認左佢

俄羅斯個邊？

是撚但啦邊到黎
都係死支那狗

一定係啦 講埋外太空都得

EU virus 支持祖國向歐洲出兵

夾好口供未 唔好下次話拉丁美洲 下下次又話中東

今次唔屈美國佬啦咩

歐豬對支那唔夠硬咪比人屈

之前武漢肺炎就美國傳入 今次新病毒就係歐洲傳入 喺到到處整火頭

又賴美國，又賴歐洲

成班支那垃圾冇撚得救

We goes around comes around

輸入定輸出再輸入？

話係deu傳既話 隻死貓肥婆一定食

賴得就賴 自己忍唔住偷食野味仲喺度推卸責任

又話係新品種，然後屈係歐洲
咁歐洲有冇呢個基因丫
你就封曬d 飛機唔俾人入，入得去既都係支那人
就算係歐洲咪又係支那人傳入

人無恥則無敵

環繞一周再從歐洲方向進入

883901？

下次係邊度？

天下武肺出少林

所有病毒都唔會係源自中國架

識就唔係共產黨啦
你諗下以前有難果時香港點對佢，家下佢點對香港

難得歐洲各國奶共
支那係咪真係好需要被全世界恰嘅形象維持政權？

點到台灣同香港先

竟然唔係美國

咁快d比大家查喇 幫你還個公道

又賴

可能係法國呢

不，是從白宮來的

聽聞歐洲變左種好毒 咁抵撚死啦 源頭邊個呀

哂撚氣啦

係啦係啦，引返班支那人返去就最啱！ 北京冇事，支那冇事，歐洲最大件事

歐洲疾控中心：歐洲病毒從中國方向傳來

eurovirus

希望歐盟道歉同賠款比蚛蝈

mein reich M 嚟 快點強姦佢

歐洲是中國的 不用分那麼細

是但啦 都係隨機抽個黎賴嫁啦

中國 > 世界 > 中國

歐洲肺炎

岩 肯定係歐洲

咁撚勁?
出兵打9成個歐洲啦

歐洲奶到咁都要食死貓

然後順勢改埋名做德國肺炎

全球命運共同體

一定係美國 最衰都係美國
幫你講埋啦

Push

回力鏢咪咁解

歐盟變condom
奶共奶出事

燒大d啦

收到啦！北京肺炎

武漢肺炎全國要習近平負責，習近平要爆發地市長蔡其負責，市長蔡其要豐台區區長負責，豐台區長要新發地市場負責，新發地市場要舊魚生負責。

禁撚晒航
共: 歐洲黎!

我相信歐洲為咗奶共
會食咗呢隻死貓佢

我極度懷疑中共病毒🦠
係響太空中直接射落北京

全基因組測序發現病毒是從歐洲方向來 測基因知隻毒邊到黎?

黑仔強 好波
終於明白點解包帝
點解要望住個大坑
原來黑仔強等包帝
一出北京城即玩嘢

幫你手tag

#germanvirus

乜依家唔敢賴美國，轉左歐洲啦？

個會係咪有藉口唔開

歐洲牛肉有毒

European Virus
European Pigs

遲下話美帝大豆有肺炎 唔再入口

老屈咗先

又係喎

無底線，無得救。

歐洲啲病毒又係邊到嚟

中國先係受害者

口交部幾時讉責歐盟散播病毒

又想歐盟入美國隊？

叫歐豬賠償未?

東方快東去到伊斯坦堡炸
係西伯利亞鐵路

隻蝙蝠歐洲飛黎？
西方吸血鬼黎？

從歐洲方向來＝西面嚟

唔係從歐洲來！

即係北京市嘅西面，可能係大同，保定

等睇第三波賴非洲

德意志特別行政區

是但啦
反正歐洲人咁愛人民幣

一陣又放幾百萬北京人走

估撚到啦 又放晒風話病毒株同係支那流行既唔同又盛
啱架喇 賴歐洲啦醒目仔

一開波賴歐洲咪算囉，又唔會反抗任你對